根本特區政府同華南海鮮批發市場一樣，都應該要封鎖

[內幕分析] 林奠用萬條人命落賭注，如果醫護市民唔團結，林奠就可以用病毒翻盤